問下:有無人喺上飛卜淨係睇下毛記有無驚喜..

正皮: yes...上飛卜唯一娛樂
負皮: 都係上黎鳩like posts

利:first po